
- anderen var-namen merken
=> den aus aufruf nehmen

- evtl division point verschieben koennen

- fenster positionieren
- contrast bei manual tracking?



+ contrast normalisieren
+ mehr infos über zelle, x/y/pos/timepoint & values (in manual tracking)
+ über die zeit besser darstellen, auch w0! => evtl eigener dialog?
+ illu correction in manual tracking!!
+ randzellen
+ für alle punkte einer zelle am stück
+ grundeinstellungen schnell schaetzen
+ load/save